{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10278&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화숲속의아침"
    },
    "text": "江華島マニ山の麓に位置する丸太小屋と韓屋が調和したペンションです。 摩尼山登山道とつながっていて登山客に人気があり、周辺の小川ではザリガニが遊ぶ姿が見られます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 全室禁煙であり、一部の客室は調理ができるように備えています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 屋外プールも運営されており、フットサル場があり、バーベキュー施設もご利用いただけます。 最大人数の超過は不可であり、ペットの出入りと保護者付きではない未成年者の利用は不可です。 客室内での火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 提供された情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中には客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "このペンションは江華島マニ山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "丸太小屋と韓屋が調和した客室があります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室は調理ができるように備えられていますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には摩尼山登山道や小川があり、ザリガニの姿も見られます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は保護者付きでない限り不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金は変動しますか？",
            "answer": "提供された情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中には客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 360
    }
}